[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5860)

神船Gel

5.5B會唔會都要死...

快

主3未

靜

主客和都封埋

Slow

神船一場追返紅十字小仆街

踢緊乜尻啊

冰到咁

入得未呀dllm

見到依隊神船同平時自己係日職買果隊

上海唔識傳波

sp咁踢一球都唔會入到

4.5s 入！

6.5s開到我派

@米五手足

救角救到

中啦

我

4.5s上船

Gel

派比角大手足即係我

上海廢撚到

公道既

你老母 上海仔係咪廢到角都刷唔起

唔撚係真呀嘛 4.5 5.5 6.5 買細

上海果條友獨撚到

Tg上水啦 而家先醒

Ok

唔買好過買

2.5S比次機會頂到完OK?

6.5細

88出去溝女

3.5s 101100

又咁 得啦

一定得

gel

lm

快撚啲入多粒神船sp

贏硬

實得 唔驚

去

角定入球

Lm

8c完場

打外人分外眼紅

sp兩球12m未

我我我

屌你要玩到4.5s

5.5b入唔入得

緊係角啦

唔會 因為asw買左

入完記得入埋錢

feel到要3:0

下半場得1c

我就係想派俾角大黨

死硬，有場FC上海都係半2全2
中國人唔識刷角

上海條防線D企位係做乜柒

一注都無
要乞了

冰實

踢乜撚野呀兩隊

細波頂得住

我了

好撚凍 快手3:0啦

神船入多球啦

醉后上車機會 主3

又報假

細波！！！！

好悶

上海cup未

我注5.5s

2:0 3c ft上海真係on9...

80分鐘仲未入 就入2.5/3大

客12m

點輸呀

Eason依場又害死幾多手腳

角細又贏

上海入先就角大..但炸左

刷啦屌

21 ok?

上海狗傳波都唔識傳 返去踢學界啦

角球ok

23 ok?

水手老母注角大算

你走先我幫你頂住

買下盤加2.5b真心想炸撚咗隊sp

暈左 上海真係好廢...唔識擋

勝利船有小白喎

上海反cup 10 1 $500

4.5s震緊

食完飯返黎咩都無郁過 2.5s都奇蹟生還

定,妹緊

我派返比你

咩撚野木耳 笑撚死人咩

好

下年

上海12m未

呢啲波都補飛

日你媽

乃木大字反手又中

細波細角

緊張
等買3.5s

最後10分鐘 上海排山攻勢 極限5連c

呢半年睇過最垃圾嘅一場波
一隊hea踢入2球都係on9波
一隊就80分鐘都冇一次似樣攻勢

船快啲入波

西甲重現

No goal 啦

會有㗎咩

唔刷角有冇良知

唔會

支持

365有

屌你老母 又細波

優越陳又贏

封咩

又捉到件支麻人

成班大陸仔仲想追

腰斬了

sor 頭先手震

手殘

睇sp啲進攻真係好撚想笑
踢緊乜鳩

刷兩角好撚難咩

做人要有希望

師兄買左幾多

下半場1角玩咩撚

上下半場 1粒 夠晒公平

慘撚過琴日西甲

呢2日針到傻

屌你老母上海成隊被控分裂國家啦仆街

中

我係日本人呀屌

中了

角大黨好安詳

買兩舊神戶牛柳慶祝下

爱国单真是坑人的

3-0

上海成隊波冇人走位

2.5b慘死

睇LIVE見單邊攻到咁唔敢買角細..

角大嗌都唔洗嗌

買角大都係on9 仔

半2全3我賭撚

點到慘 抵撚死

得個樣

反正都輸，早啲唞算

神船好波！

玩你老母

屌大陸仔唔識入波都識刷陸掛

神船柒頭

尋日熱狗半2全2

上海唔識擋 所以冇角

古橋玩9個大6仔

佢應該講緊角...

船入波呀

我而加都知啦

俾多粒啦屌 輸撚死人

有冇手足可以大手買水原買到轉讓一?而家水手太低水唔想買

奧c卡 笑話嚟

冰足半個鐘

大波黨又死

4.5角大
2.5大死哂

上海hea撚到。。。

4C

44444444

船幫手刷兩角啦

4c

又一場半2全2無分別

你地點溝通倒的？

今晚食神戶牛賀一賀佢

此生只爱你一人： 上港不日也不刷角
天空不会不蓝： 万人破蛋 上港
你比戒烟还难： 妈的角球天秀
射正就入波： 吗的 恶心比赛
天空不会不蓝： 球门闪现
7vO97j87E8： 嗎的

開始刷角！！！！！！

屌你老母玩角球旗咁撚狗...

-1

完場先啦

終於4 on99

好撚彩 買左細波補返嗰盤

废物白斩鸡 快点滚回家吧

神船夠薑3:0

佢弱智唔洗理

7.5b慳返口水好過

5連環 刷爆佢

上海 波都唔追
神戶輕鬆到

夠膽7c完

陣間就12m

比撚多角

入多粒啦屌 求下你地
輸撚死人咩

屌你老母 咪撚刷啦

乃木巴祝福完 2.5 3.5b都要死

個恭仔真係好撚好笑 連登仔咁

冰啊

快D完場

日你妈 退钱！！！！

4.5S暈了....

信錯你 仲話角神

ccccc

Cls 大陸仔放水放到咁 都唔入

又細波 我屌你老母

冰角啊

頂住

我講熱狗 即場13m都唔關我事

定D黎

奇蹟8c啦屌

我都係睇緊佢 貪佢夠穩定

屌你老母4.5s震過貓王

細波細c不如咪撚踢

冰撚住角球

我地作為中國人 無論輸定嬴都好 都要支持中國球隊

你牛B

貓王咁跳舞收錢？

屌震到打唔到未漢囚哦索乂7！

乃木蛇

補幾,唔敢睇了..

支持咗，琴日嘅事

佢輸唔緊要，我要贏啊

你再唔走我頂唔住角大黨就追到上黎

順+清 又廣東話又粗口

震住黎贏先爽

細細細！全收！

89‘都仲未封 補幾多

日本四島之一

中国

唔會補得耐啦 大局已定

補幾？

取消關注
10分鐘後返嚟

屌你老母神船唔入比人入啦

中國人冇一個係蘑菇的

震住黎輸仲爽

補3 頂多

乃木巴 神船 援交妹

+9

24

神4禁撚絕

全角細 jump

差一角 慘撚到仲要係主刷

2.5都要豬 屌你老母 芝士漢堡

上海拎波就知唔會掂到角

好彩有大波黨陪...

佢輸唔緊要，累埋大波大角賭仔

球証記得食角

邊個係恭仔

依家幾c

+3 冰啊DLLMCFHHHHHHHH

補3刷多角

4.5S又成最大贏家

乜都細

得4c都要叫冰

冰啊屌

+3

goal未

4

上海呢隊野就係上次2c ft條撚樣

2分鐘

求其刷多角

夠膽21睇下

支那果隻廢

中 !

琴晚睇英超都係睇佢 講野幾搞笑
不過佢屌柒奧燒講錯野

5c

5C

5555555

555555555

三分钟不够上港打架的

吹未 唔吹我幫你吹

5

5555

絕殺角！！

唉 5c 叫做輸少啲

55555

支那人真係含家產黎

屌你老母

琴日屌柒奧斯爾把口臭 得罪支共 仲係咁踩佢

食角

55555555

哇屌5c

下 真5c?

笑左 踢緊咩

輸曬呀

4.5s巴RIP

Booooooooooooom

大腳一抽

6

6666666666

666666

好彩補左4.5b 屌你老母

5c easy
6c goal

6c啊 你老母

比多3c嚟

屌你完場仲刷乜野角

66666666666

角球旗戰術準備刷到11C

想問Sg蛇勁吾勁

最後先黎刷角...

6.5b重燃希望

好撚爽阿屌

Bomb 埋6.5 s啦

咁都有8？

夠疆7c

奇蹟6c

666666666666666666
終於有 dllm

屌,神船玩角球旗仆街

好大腳

4.5 5.5都夠膽買細 賭癮有無咁大

8c未

刷到11c我即刻去神戶屌神戶牛呀

不枉我7.5b掃落去 角大係有回報

7

E神又最大贏家？

7c

4.5b gel 3.2倍

On9波

5.5b幾多倍

琴晚西甲癮

連C雅

等人黎踢出底線
未見過咁嘅角球戰術

下 咁樣爆角

6.5b ifc見

角球神-1

笑撚死 係甘刷

佢大陸冇計既 記得佢都有講過依D 但係屙屎唔出咁講

大把呀 同你講 六日仲多傻鳩咁買

8未呀

7777

77777777

8c

2.5s咁都死 唉 想跳

角細手足應該想燒船...

7c6.5 cash

屌

話左就算角細 點都唔會買3-5細

嘩 怪錯伊神
角神中撚晒...

角大黨

爆角 冰撚死2.5

7埋

神船角球旗戰術幫角大手足唔話得啦

Cls 咁樣刷

奇蹟！

神船刷角賤種隊

嘩 爆撚晒4.5-6.5s

笑撚死 啲角球

3連角死幾多人?

神船正氣到

好彩神戶玩角球旗 6.5b生還

公道咩

如果+5起碼12C

醫神

笑左 見到你哋報角

Wow神船

我7.5

你老母，我了

呢啲咪公道 bomb bomb bom

角球神好波！

傻HI 大6狗唔夠人踢就踢9人

補時3連 應該無人輸錢掛

咁樣爆角 屌你老母

好耐無見過刷到角既角球旗戰術

攻足全場4c 臨尾3分鐘撚旗3c

神船

上海抵撚死啦 又輸

cls 感謝 6.5b... 咁都開到 cls

救好多人

屌 買咗2.5下盤想死

走地買角大秒秒鐘都有奇蹟

+200k 88

一齊買波衫

屌你老母 大波又死

屌 我7.5 佢老母

屌差1c針

神角球

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

2.5b輸錢都笑到仆街

曰你媽 角球神 我服了

咁樣爆角，good！😅😅

你落場刷埋嗰隻

支那仔3個逼住踢出底線

不過2.5s gel

第6c 後個下偷到 點知帶兩腳比人截返再落底

6.5好撚c服

差啲爆死我

我個4.5s

向下補落去嘛

中細波上盤角細FG
針4.5S笑4

咁都爆角

最近真係閪撚到無人有

神戶下場都要買角球贏波會玩角球旗

唔係補2分鐘咩 仲乜補到4分鐘殺細角

伊神成最大贏多

神船以後都撐你 救命6.5大都開到

我都有份輸 果然6.5先穩

晚安 我的朋友

奇蹟細波生還

傻閪買上海

2.5S咁都頂到

6.5奇蹟生還

臨尾3分鐘 角球唔駛錢咁派

7.5S嚇撚到瀨屎

同路

戒買角球保平安

未見過咁守角
5個上海一齊圍住角球旗衝去ban出底線
一定買左好多角大

上海嬲到一腳踢出底線

D大陸仔燥底 一腳踢落底線

Yeahhhh gellll

嚇死人

Yeahhh gel
Dun fuck me

反正都刷刷多個嘛

追啦 繼續追呢啲4.5 5.5s啦 多多都唔夠輸呀

事後狗準備登場

佢都買左 拿拿林幫手踢

大陸仔廢到 交又唔敢打

已經好好
近期睇親啲角球旗戰術都係一兩下就畀人偷咗粒波

睇親玩角球旗都係鬥下牛 撩下腳

班上海佬老遠衝入去ban走個波出底線

真

好撚彩踢唔到腳
BTW同上半場尾段送角一樣 其實係咪收到order

退錢！

嬲就一拳打落去,踢出底線把撚

發老4，咁鐘意守比你囉 型撚到

救左唔少連登仔既角球王

技不如人係咁

神船手足一齊gel

Eason

6.5 咁都輸
cls

多謝佢 我既英雄 起碼唔駛輸

第一日賭咩 收order做嘢啦

真係 點都唔會買3-6角細，就算最尾贏都咁話

係中超應該打緊交岩岩D傻閪推唔郁道格拉斯就BAN出底線刷角

企定定唔郁班大6仔踢出底線

我係上海人 型到

踢2個鐘 輸4舊

全角大

600

多謝神船比我2角

自從上次有巴打話拉素雨戰角細
我一野轟6.5s
自此冇乜買角
埸上兩隊鸁輸都可以係角球位跳舞

見到呢啲90分爆 就爽

橫b不嬲係角大清泉

7角好似有人派

6.5s咁都輸到係咩事

發老脾
返支那啦大陸仔

靜啦 咪撚俾啲燈見到

x2 CLS

多手買咗條過關

實有人會諗住追數即場買呢啲黎追細
一爆就死清光

咩咩事姐 低過中位數買細係咁啦

唔係啩 7c?

我係神船人啊屌

e神細波大角

最尾嗰隻有冇開 有開就10 1 100

有開

咸家產 早買左場下盤 回水又輸水

有

角神醫神 見到臨尾爆角就知係你落哂order

l

派俾你老母做帛金

超蛇大注左

我係神戶人呀屌

角球神

怪錯你了 等你下場

冇工返咪要玩大少少

打左電話叫佢8c ft唉 7c收貨算

中到啪啪聲 但無買

輸少少好過無啦
好彩補咗1.66 nogoal

生命注4.5b 多謝神船

我係角落生物(大陸人)

多1分鐘 應該都爆

買波3了屌 以為一野輸2注

有下場未

洗唔洗派返你 留payme

真係笑到仆街 頭先班角落生物

六合彩下期一定係7個波
1-49 無重複 中咗唔洗多謝我

唔出了岩岩比人jer

水手出面半一高水唔想買

我宣傳左2日 買角細輸撚死 2日一雞 臨尾玩爆爆樂

多1分鍾9C啦

真係連針好撚多注食屎 咁樣爆6.5S

6.5s都追

4.5-6.5 細 呢啲叫抵死 唔好再問點解會輸

Lm 我了

角細低追真喺輸幾多都唔掂

珀斯 吃飯未 煮左你米

多謝哂

點解會輸

請你快點出水

幫你宣傳下 推推

咁樣爆c都冇事後狗
呢排咁好風氣嘅咩

最後3連角 輸一個角...
唔追都係結果論
上次重注9.5B 又係神9卡死 唔撚識玩

多謝角球神

應該開到兩格+大波

水手角大船

未來人

事後狗買細 笠水了

撿多少

無所謂 都多謝哂

錫返

下場我支持水手

水手無腦角大

想起陳蛇了

邊度等

2.5S驚到補左飛 哭左

你樓下啦

happy

開名，快

可唔可以姐

禁樣乞法

5000都要咁乞

E到D人輸幾皮幾皮輸啦

你睇下波po 啲垃圾幾撚無廉恥

買咁細嫁

唔係結果論囉
2c 3c個陣同7c差5角同初盤一半都無 有乜意外都爆死你啦

荃灣donki等 搵閪差

你老尾無錢去返工啦仲贈

出現了

真 買一場都兩三皮

笑撚死

係咪你揸槍逼人賭呀 fs巴

Block9佢啦

牠怎有你tg

臨尾2下角 3.25 神船救哂全家感動

可能有手足叫佢pm 試下

唉 諗黎都冇用

睇下有冇下場水追下算

我前幾日派過1000比佢

買咁細 留翻比你去拜老母山啦

又拎錢又入錢 優越狗黎？

SORRY FS巴

咁2.5s呢？輸到仆街
求派

之後派過囉，仲有邊個

屌你老母 所以職乞真係養唔撚熟 3唔識7派左佢1000 仲想人派

有冇人搵返係邊個...

BTW 派完1000都唔知足抵佢輸到仆街啦

本身真係一萬 預左輸 點知爆角

哇，面皮究竟有幾撚厚

想G

又係你條傻閪

水手等7.5 8.5先買 b

爽撚到

下年準備年頭書到年尾

開心

我記得有兩個，不過FS派過幾個人

試下88分鐘開始玩

我都想有巴打派我

今日而家呢個時候仲有無馬會開
想派100
我喺北角附近

屌你老母仲jer我 扑你算

無睇新聞?

有 鴨脷洲個間開24

要有輸多注既心 先買得落 我83分鐘買5.5

出左7.5大 中角膽咪再Jer

係咪牛油果？

me

真係無

似樣

你點知是我的..

咪話武肺全線都唔開

唔開名啦 唔好搞事啦 無錢就去返工啦

針撚到

點解問人派錢要 加個撚字咁惡

輸哂就唔好賭啦 我上個月輸比上海仔半8全9 輸左成份糧 最多抖一排再玩過

會型d 好似係

我沙！

佢80幾分個角，禁區仲有企人

輸撚咗你1000仲夠膽問你拎

一場all in？

咁應該要點乞？

仲衰撚過借錢叫人派=送

即刻玩fifa教神船攞冠算

型囉 威囉 疊馬囉

跟角球神執了幾個

多謝佢私爐出水

又撿

香港人講野加個粗口 有親切感D

我係中國人

有1000收係咪嗰個咩認錯佢係cd rom嗰位

唔想留record 經網上派

咪牛油

犬來的

咪踢爆

求爐

賭係不能發達
黎得快去得快

想入group

沙奈朵(撚)

陳蛇對家

私爐只限高手過招 咪爆出去

我可以去海怡面交

賣tg link 1000蚊
要就pm

真
月入10萬都唔得掂
快嘅話幾分鐘就輸晒

收到人派1000仲要乞人錢繼續賭

真係cls

撚奈朵
沙撚朵
沙奈撚

留tg add你入去

你快死啦 圍爐狗

我只賣999

為撚咗5000蚊跳樓？快啲去

又可以send gay gif 開心

1場大阪櫻花輸左我11k

波台太多敵人

$999我跟呢個唔好？

如果我係佢 收左就cashout啦仲賭

佢賣幾多啊屌 係咪踩場

fs派過4個 我記得有個係牛油果

水手半大1.5/2

$999 一個月

其實係有料
只不過係收錢幫人戒賭

感謝

我998算

FS大佬
派我先得唔得

係仲要暗號都唔使

要唔要出嚟澄清下係咪你輸咗5000？

Gay gif

飾演俾你睇咩叫做輸到你唔信

咪隨便留tg 班人gay lo

俾人屌下就有錢收有冇人屌下我

俾fs罵一句就有1000收
但都仲要繼續乞

師兄一定好鹹濕

其實 1000...繼續賭又冇咩所謂既
只不過係後續輸左既處理太核突姐

仲係7仔紮緊營

做鴨...

係 本身10C 食撚左 黑到呢

我又留

臨尾真係估佢唔到

好鬼 日本仔咁熱

GAY GIF出動？

頭先都諗緊點解咁正氣唔爆角細

反其道而行啦

dllm原來7c
我買左7.5

睇username 都知啦喂

肉酸到

諗起有個巴打抽中左未派我 但我都廢事追了話要第2日先

買左500舊水

留意返 今場架仔全外援 泡菜一個都無

我以前都諗住留
但搵唔到自己Telegram喺邊

而家去唔到馬會點派錢？

有內鬼 終止交易

Hugo1991

tg payme

payme

有無爸爸可以派錢比我

買3.5B 針到仆街

可以含

以後唔會忍 邊個留tg 一定炸佢gay gif

不過琴日敗北左 炸撚完 有個CHING癲過我

唔係好明

屌你丫

留payme

仲川 祖利亞 正選=上盤

唔怪咁撚熱

留馬會tg

用電話號碼架喎 點會揾唔到

我沙復岀 往死裏跟了

跟左你10蚊 還錢未

架仔全正選+鬼佬力架
韓仔全本土無鬼佬力架

之後搵到啦喺使用名稱

清 Hello

多謝惠顧 總共係$1000

10:00 半主大機會 買小小 $100,000

ok 留狗會acc轉頭pps入俾你

都真係好小 點跟

一陣又有人要你派

我都小小地跟

唔好一陣 宜家派

跟少少啦下

貧窮限制我嘅思想

輸左即乞

買小3個0 叫咩

Pmed

跟你後面減三個零

反正買咗盤
死跟爛跟嘅人贏唔到大錢

我都係諗住買少3個0咋

撿多少了

屌 原來是你

心地唔好

有無CBA同伴 呢幾輪福建大波收到笑

贏波不分本大或細
Master G下場買咩
想跟你上船

自由奔放 想要

沙蛇私爐出左水 跟實

+160 本身輸緊1000 7.5b

有冇指示下場

強烈譴責gay 圖

水手驚撚大波買角大好似穩陣啲

有！！！

Fs巴講完半主即刻落飛

我想知我想知

睇下水手咩陣先 正選就allin

玩撚鳩

咪爆

我比左2舊水入 50一場賣你算

馬會門口交收ＯＫ？

黑褲做記認

佢自己都打100k啦

爐呢？想取暖

＄１０都無

3345678 Thx
10點後唔好過數 因為我瞓咗

好大6

半和，7.5b 全炒
下場黎過

冇樣
可能係男人
不過對波10分

How much?

唔夠粗 我粗過佢

原來是你

私爐 只係比特定人仕入

求link

尊重手足🙏🏻🙏🏻

恭喜

冇圖好難討論落去

。。。

留Tg

G大師

好嘔心有兩個肚腩

自貼賓周 １００

好大波

個波仲大過個囉

大注跟你算，$100

諗緊星期三啲畜生買少啲好無
想買老豆騎g王

我比200你貼

吊到一次應該升仙

冇緣了

跟

你係咪青頭仔？
呢啲波訓係度好核突

半主大船

水手x索契 有冇同路

小妹都想貼賓周

我大你５００

汁返身彩

我覺得正米得

100k就打得郁個賠率

放低2舊水就可以

你有冇打過100k呀

夾啊夾..

支大師都青頭？
牠中出即飛左女
自己走左去英國 狗來的

係你

牠是這樣的

好撚勁喎咁

又爆我

不怪牠了

入來不睇J 入來幹什麼

一燒賓洲以謝波台

火鳥召喚

做乜撚呀
一入黎全部GAY圖

500呢？

威靈頓鳳凰

針左
要賣屎忽先有

唔鍾意呀？quit波台囉！得唔得先

你叫撚雀王你同我講太多ＧＡＹ圖？？？？？？？

你差我500

SAY MY NAME！！！

來吧我什麼都答應

賭左咁耐 想送首C比大家

細波下盤平注買

半山豪宅任你揀

賭波真係會搞出好多痴線佬....

單押 X0

亞冠上盤日

比張J圖大家

唔押韻 重作！

你肯定押韻?

賭撚到班友全部變gay 陰功

大哥

想睇..果到..

Skrskr

想要咩貨幣
有韓元同馬爾代夫幣簡

自已讀一次

連登大船對家就啱

cowb

你就快開季

人地分身炮都打過啦

橫檳 100%？

想要羊 500羊

半主

唔怪之得有時波post會出Gay廣告⋯⋯

曾經既我都係咁諗

但係針左好多次之後 發現有D人係真旺 旺起上黎真係無視一切

你食屎啦

Eason咪係

咁都開3連俾佢中

你永遠捉唔到佢係正手定反手

扑ed 原因：on9

訓醒睇下開波未

輸撚左7.5攞景定贈興

等唔到月尾 一陣10點

有冇人想要Eason 條嘢

請pm

佢同道格拉斯細過玩過69

屬於我地既野 咪比人睇

半一下盤更稱心
贏就全格 輸就半格

PMED！！！！！

吊死人

貼你就貼啦

+號同細 先係贏錢秘訣

等沙大哥帶領

屌 咪show比人睇

仲要可以拆出嚟

沙蛇出左係私爐la

記得有次
杜甫剩係扔低一句以前高佬高佬幫佢贏過好多
個陣高佬10場都未贏過
唔信邪 重注對家 絕殺針左賭始終真係運氣既比賽

想入

易於清洗

足球就係咁 就算莊家都未必睇得準

絕殺個球

等不到月尾 煙火不會太完美

放低200有專人帶你入去

重注盲跟ASW
港女M腳任你吉

易你老

0/10 原因：on9

單春咪咁樣黎

唔該開個和比佢 通殺🤣

屌你 話夠我On9未 吹雞叫九江街兄弟打柒你

我跟沙蛇既（前全黑蛇 手持港九新界豪宅）

Up錯

得 收到 走先

200不如唔好遮

話左你唔夠我來 我有全黑做後台

咁好文采

點解CHING 可以用唔同方式花式柒2次

仲性感過D黑絲

200唔係$呀

笑死 見到晒

重注修咸w

你遮就遮厚格大哥 透晒...

巴撚閉囉

亞冠變上盤杯仲得了

咩事大佬 打柒邊個

朋友Share過嚟 話中咗主持Tips

而家因為買大波輸錢唔抵可憐

水手大船？

岩先一齊上船贏錢
估唔到下場就可能要分道揚鑣

遮乜 $1730

乜撚野我不孤單

陣都未出

25

尋日波台都有啦 仲講明邊個入

有陣容未屌

依場開單數 唔中搵我

輸撚左5000 會派?

當我死架？波po未來人E神都唔講

陣都未出 點買

有冇Ching可以派少少比我 岩岩果場上海輸撚左2舊

我夠係啦！

3球

你估你一世球迷？

水手半場2:0 全場3:1

如果馬會開盤 指定球員 賠率點計

事前力量

咁搵你知話你聽唔中?

休息左幾個月依排淨係上黎講買乜
有留意嘅不如入黎

白禮主場有無限var 12碼

水手800%win 信我就上車

跟左 約左聽日睇樓

有！有心水 想G都唔講

條友仲喺度？

已派威猛蛇

咁你奶野了

全世界主，上面有個200客

水原900%

發現前幾日又有人派佢

想allin

好耐冇跟你 今日day1

可能輸到爆廠

橫bin上盤算

$200睇唔起

等收錢 真係中鳩硬的

大波黨？

我買開50

咁又係 場場買晒三邊 多多錢都唔夠輸

點解唔轉-1.5/1

-1 都未轉

上海細波頂到
有冇人跟？

痴撚線

Gun

優質水可惜我戒左大細波

你不如戒埋角大細啦

不如戒賭...

allin左

閪手

咁我戒了 88

唔想買盤既 即場 等足水買主勝
客陣打五後防 應該泊大巴

横濱和波呢到會死幾多人？

0:1
1:1
2:1
2:2

平注唔驚

半注開唔到今晚就冇飯食...

超級重心 橫Bin

和波我永久退出波po

仲川 艾歷 祖利亞正選 all in 水手

水手隊野好撚得btw祝贏

挽留

信心注？

我呢場重注

陣容出左？

exactly
要贏到心魔，唔好場場賭都已經好難

唔睇陣都知 佢輪換晒就係for呢場

屌 記錯9點開波
咁收工先

點輸？

大船集氣

轉-1未

Ok跟了
横濱鐵達尼準備出發

有冇人自己開小船

又準備好做水手了

我 你上唔上船

水手

睇左陣 好似未見你有同伴

有冇人懶獨特要左三星

水原三星超強陣
金鐘國首發

G持

事前，gel

仆街 笑左

屌以為九點開波 買咗下盤

亞冠上盤 唔好鬥氣

水原仲要係好廢

同696一樣

識買了

ok allin

你買早左

大船 韓仔

半一盤 skip

睇咗陣就買得

1